日日出門口番工番到屋企用十幾個鐘真係好撚無聊冇意義

決定年尾辭職呢世唔再番工 自己搵野搞

搵咩搞

做day trade?